[華強北] 有無手足換過IPHONE玻璃

貴唔貴? 怕唔怕比人陸佬呃?
塊玻璃爆左加上今日有事要番大陞
心郁郁想去換

過左保就是但

有保幾時都去返apple

150換一次
會唔會比人換左部機就另一回事

望實佢整應該無事掛

16gb換64gb就試過 雖然班友樣衰衰咁 但都可靠既

岩岩CHECK左部機原來未過保養
係唔係可以免費去APPLE整? (無買APPLE CARE)
但我部機JB左 佢會唔會因為JB過就唔整/幫我升IOS無左JB

人為架喎清

咁要整幾錢
純爆玻璃 3D TOUCH仲WORK

一定係連mon 換 無得淨換玻璃
我之前有部6s plus 都係爆玻璃 要比成1500蚊換mon 換過部就3000